事實證明，最唔想場運動停既，係班狗！

火水救火，黎啦

香港人唔會怕架

封7000萬

就攬炒全香港十億百億千億